到底點分westernization同modernization！？ 求救

Depends on how critical u are
If you think the criteria of modernist thinkings could be universal(ly good), you can call it modernization in terms of promoting rationality, technology, science,etc

But from a cultural/marxist/post colonial/neo imperialist standpoint, u can view it as the west spreading/imposing its norms onto others; in that sense u can even call it a reworking of imperialism/neo colonialism